我部電話係咪壞咗？

點解我見唔到英超贏得最多嘅曼聯嘅？
係唔係已經升左班啊？

求解答

真係幾慢

咁耐都load唔到曼聯嘅？

見唔到係好撚正常，水貨普巴已經喺曼魚既污點。